Whatsapp不時收到呢啲 堅定流？

HI FRIENDS:
24/8 ~ 28/8 SILVERCORD EXI.T 購物可享有員工優惠 ( NEIGHBORHOOD 7折 ), 只要提供本人 staffcode ( 25046 ) 及出示此短訊便可! 貨品包括多款 TEE, JEANS. SWEATER, ACCESSORY等等... 優惠適用於大部分貨品, 詳情請到店內向店員查詢.
EXI.T
地址 : 尖沙咀新港中心LG31
電話 : 2314 2212
快手 FORWARD 比大家嘅親朋戚友啦!

好驚講完25046俾店員恥笑

假架

之前有個aape sale入鋪之後行過黎伸手俾張手掌咁大既紙
張紙內容用手寫俾錢個陣講Staff No 有七折

成日都有架啦 點會假